# Go-Fit

Приложение было начато как тренировочный проект и в настоящее время доведено до полноценного использования в качестве онлайн ресурса для здорового образа жизни. Основная функция - просмотр видеоуроков: тренировок и лекций, доступ к которым предоставляется администратором на месячной основе. Кроме того, приложение предназначено и для другого контента: рецептов, медитаций, мотиваций, статей.<br>
Пользователь может вести записи в Дневнике, активность из Дневника отображается в Календаре.<br>
Интерфейс администратора позволяет управлять как контентом, так и доступом пользователей к нему.<br>
Приложение разрабатывалось только под мобильные устройства, не адаптировано для большого экрана.<br>
Версия на Angular Material: https://reginarus-go.web.app/ <br>
Версия на Bootstrap 4: https://regina-go.web.app/ <br>

![home_page](https://github.com/DiReon/go-fit/blob/master/Snapshoot_0.png)
![journal_calendar](https://github.com/DiReon/go-fit/blob/master/Snapshoot_1.png)
## Возможности

- [x] Доступ к видео тренировкам, лекциям и медитациям
- [x] Отслеживание активности пользователя: автоматический учет выполненных тренировок в приложении и пользовательский ввод другой активности
- [x] Календарь с отображением зафиксированнной активности
- [x] Панель администратора для управления контентом и доступом пользователей
## Использованные технологии

- [Angular](https://github.com/angular/angular-cli)
- [Firebase](https://firebase.google.com/)
- [Angular Material](https://material.angular.io/)
- [Bootstrap](https://getbootstrap.com/)
- [Angular YoutubePlayer](https://www.npmjs.com/package/@angular/youtube-player)
- [ngx-datatable](https://swimlane.github.io/ngx-datatable/)